當一個人跳樓的時候....

個人會衝落個地下度。
但係其實，同成個地球衝上去個人度係咪一樣

係
利申：試過

係，你好牛頓

on99 成個地球咁大咁重質量 沖去你度既你消失左啦

係
作用力與反作用力
地球畀到地心吸力(萬有引力)個人
人都畀到萬有引力落地球到
只不過種力對地球嚟講太細
因為地球個mass太大
極其量話地球用極慢速度撞落人到
用衝就唔太合理嘅

對於地球嚟講，極慢速度對我地嚟講可能好快

樓豬係咪碰開瓷
人撞車就話車撞人

知唔知Force個單位係咩？
知唔知速度個單位係咩？
其實你知唔知自己講緊咩

好玄

N 同 ms^-1
請指教
有non zero嘅net force自然有acceleration
如果未跳嗰陣，地球相對速度係0，跳嗰陣咪加速少少囉